【新冠肺炎疫苗】急不來！中國新冠疫苗要等多3個月才誕生

500人民幣1針，搵鬼打